[突發][有圖]林鄭街頭派錢

面子工程
有cam影住 派500！
有冇丐幫手足迅速前往？

沙田區！

丐幫弟子全面追踪

陣間有人同佢收返張銀紙

個呀婆係咪臨記

睇唔到係唔係拎自由行嚟港的乞衣。

轉頭告你阻街咁先算高招

阻街
遊蕩
點解仲唔報警？

係告就好呀
依家周街都係

你老母就係你班官搞到呀婆咁 呀婆連買個包食都唔敢

流淚+500
失禁+1000

幫長行乞

仆街個呀婆大陸黎

估到

果日我都係個到 個位明明冇阿婆 轉頭阿婆就出現